Q:can you eat it?
Q:is it red?
Q:is it a fruit?
A:tomatoe
Q:is it used for making hamburgers?
A:ground beef
A:steak
Q:can you make it into juice?
Q:does it have a pit?
A:mango
A:orange
Q:is it commonly eaten by vegetarians?
A:tofu
Q:is it from a pig?
A:pork chop
A:chicken
Q:does it go on your foot?
Q:is it soft?
A:sock
Q:do you wear them on ice?
A:ice skates
A:shoe
Q:can it run around?
Q:does it have a tail?
Q:is it prehistoric?
A:dino
A:rat
A:person
Q:is it a transportation vehicle?
Q:is it big?
Q:can it fly?
A:plane
A:truck
A:car
Q:is it soft?
Q:do you sleep on it?
A:bed
Q:is it a flower?
A:rose
A:yoga mat
Q:is it used for playing video games?
Q:can you use it for other things?
A:computer
A:xbox
Q:is it used for math?
Q:does it have buttons?
A:calculator
A:protractor
Q:is it a container?
Q:does something live inside it?
A:bird house
A:mail box
Q:does it cut stuff?
A:scissors
A:plastic filament
